(有計）破解臥底的方法!!

from 葉政淳 fb

剛剛發生了我最擔心的事——警渣穿著示威者裝束混入示威陣營，當防暴推進時拘捕真正示威者。這是相當卑鄙的手段，然而這不是第一次發生，外國示威也有，但臥底公然拘捕的威力不止於此，而是會在示威陣營中製造一場漫長的恐慌，誰是人誰是鬼？這種互相猜疑不是最可怕，最可怕的是今天才有這種想法。

當年我推動示威蒙面時亦試過被左膠質疑︰「蒙面便很容易被警察混入『搞事』」，當時我答，就算人人露真樣，警察一樣可以派出臥底，所以蒙不蒙面並非警察能否成功混入的因素，防範警渣混入是不切實際，但人人防範他人這種自衛意識是第一天踏進示威場域就該有。

當示威群體瀰漫著「手足」的稱呼，我就心知不妙，你們是「熱狗」嗎？沒有實體的組織和加入審查就見黑衫都叫手足，降低了警戒心，這種矯情是誰引入？是說「溫柔就是最大武器」那廝。

破解臥底的方法，由當年至今日，一直只有兩個︰一，做到真正的齊上齊落的救人意識，觀乎多場示威，只有今日的尖沙咀飛撞救人才展示了少許出來，大部份時間其他人爭相走避各有各逃，減少了警渣拘捕示威者的代價，他們不受傷，不會身陷危險，變相增長他們的氣焰。

二，繼續升級，推向革命起義。現在的行動停滯於快閃和堵路，在警渣變陣的快速應變下，此消彼長已見頹勢。而且大家很喜歡守著防線，等對方排好陣展開突擊時一大堆人被捕，沒意思。只有更激進的行動才能瓦解臥底計謀，你有興趣混入無任歡迎，但磚石火樽一起丟，你才是合格的示威者，否則行行企企成本那麼低不混入就蝕底，總之大家小心。

#政治 #策略

全面不合作運動 癱瘓香港

只有更激進的行動才能瓦解臥底計謀，你有興趣混入無任歡迎，但磚石火樽一起丟，你才是合格的示威者，否則行行企企成本那麼低不混入就蝕底

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

推 dklm

收到哂
Btw 佢篇文咁寫佢真係唔驚…

大家唔放棄！！而家名正言順升級！我地有得贏

大家再諗下有咩辦法

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

支持升級
仆街警犬唔值得任何尊重

投名狀
班狗都係用呢招令淺黃淺藍變深黑